大家幫幫眼， 睇下呢位男士究竟有無戴大眼仔

研究左好耐， 都唔知佢有無戴大眼仔。 佢對眼好奇怪， 望到你心都寒一寒。 但係男人老狗幾十個title又唔似會戴大眼仔個類

（唔想俾人話起佢低， 所有相片全部係自佢自己個人網站轉載， 係公開資料。）

可能整過黎。

P圖

我有佢Facebook

呢位仁兄交遊廣博， 幾十個title， 唔出奇。 你有無見過真人呀， 好似真人對眼都係咁上下。 很奇怪。

他雙眼像跟我說話

唔似戴咗
利申:戴咗十幾年CON